防守反擊係咪已經無敵?

睇下邊隊用

你都要人腳勁

今屆日本同克羅地亞攻得最好睇
但都輸比強隊既防守反擊

緊係啦
例如日本隊用就死硬